間唔中打打下機自動熄機

想問下係咩問題

火牛/底板掛

上次都係咁樣，係壞咗火牛

換滑鼠

硬件傳心師又係時候出場

maybe powersupply/display card overheat

Ching係搵人睇？
定自己搞掂

搵人

都有可能係hardisk有問題
我之前就係個hdd壞撚左 拆左出黎再轉system drive 即刻冇事